原來 WD40 係咁易燃

4:45

2:50

8:38

最後留返屋企做KY

但呢個真係簡單

好多簡易武器製作法

唔係玩開呢類手工野的人

其實都係難

對比分子量大的WD40油料，contact cleaner會再好燒d，而且冇殘留